喇叭插線呢度爛左 有無得換

可以點搞

最好換個新插咀

簡單就落鍚銲返上去，不過多一層嘢導性會有影響。 主要係啲聲會無原本咁好，純粹想用到就無所謂。唔好用膠水。